[
  {
    "id": 368,
    "question_1": "Ici, je peux stationner :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Quelques heures",
    "answer_b": "7 jours",
    "answer_c": "Pour une dur\u00e9e illimit\u00e9e",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["a", "b"],
    "response_text": "Vous ne devez pas stationner plus de 7 jours au m\u00eame endroit, cela est interdit et consid\u00e9r\u00e9 comme du stationnement abusif. La r\u00e8glementation locale peut parfois imposer une dur\u00e9e inf\u00e9rieure (24 heures par exemple), qui serait toutefois indiqu\u00e9e.",
    "question_image_1": "Photo_Q368",
    "question_image_2": "Photo_Q368",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 4,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 311,
    "question_1": "La voiture grise a la priorit\u00e9 :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "La voiture grise se trouve sur une voie d'acc\u00e9l\u00e9ration qui lui permet de s'int\u00e9grer \u00e0 la circulation en c\u00e9dant le passage aux v\u00e9hicules roulant sur l'axe principal. Elle n'a donc pas la priorit\u00e9.",
    "question_image_1": "Photo_Q311",
    "question_image_2": "Photo_Q311_1",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 3,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 200,
    "question_1": "A l'arriv\u00e9e d'un tramway, le feu du passage \u00e0 niveau est :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Orange clignotant",
    "answer_b": "Orange fixe",
    "answer_c": "Rouge clignotant",
    "answer_d": "Rouge fixe",
    "correct_answer": ["c"],
    "response_text": "Lorsqu'un tramway approche d'un croisement avec une voie routi\u00e8re, le feu se met au rouge clignotant et les barri\u00e8res s'abaissent.",
    "question_image_1": "Photo_Q200",
    "question_image_2": "Photo_Q200",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 6,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 802,
    "question_1": "J'entre :",
    "question_2": "Sur cette voie pourront circuler :",
    "answer_a": "Sur une autoroute",
    "answer_b": "Sur une route \u00e0 acc\u00e8s r\u00e9glement\u00e9",
    "answer_c": "Les automobilistes uniquement",
    "answer_d": "Tous les v\u00e9hicules (hors tracteur)",
    "correct_answer": ["b", "d"],
    "response_text": "Le panneau du bas est barr\u00e9, il indique que vous sortez d'une autoroute et le panneau du haut vous pr\u00e9cise que vous entrez sur une route \u00e0 acc\u00e8s r\u00e9glement\u00e9. Bien qu'une voiture en soit le symbole, il autorise l'acc\u00e8s aux v\u00e9hicules qui peuvent rouler \u00e0 une allure soutenue : voitures, mais aussi motos ou poids lourds. Par contre, l'acc\u00e8s aux pi\u00e9tons, cyclistes, cyclos et tracteurs est interdit.",
    "question_image_1": "Photo_Q802",
    "question_image_2": "Photo_Q802",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "hard",
    "generic": 0,
    "theme_id": 1,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 828,
    "question_1": "Outre son symbole, je reconnais une autoroute \u00e0 :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "La chauss\u00e9e en sens unique",
    "answer_b": "L'absence d'intersections",
    "answer_c": "La pr\u00e9sence obligatoire d'un p\u00e9age",
    "answer_d": "Aux panneaux \u00e0 fond vert",
    "correct_answer": ["a", "b"],
    "response_text": "Une autoroute poss\u00e8de plusieurs signes distinctifs : \n- une chauss\u00e9e d'au moins 2 x 2 voies en sens unique permettant de rouler \u00e0 une allure soutenue \n- l'absence d'intersection : les changements de direction sont effectu\u00e9s gr\u00e2ce aux bretelles d'acc\u00e8s et aux sorties. \nLes panneaux de direction sur autoroute sont sur fond bleu et le p\u00e9age est sp\u00e9cifique \u00e0 l'autoroute mais n'est pas obligatoire !",
    "question_image_1": "Photo_Q828",
    "question_image_2": "Photo_Q828",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 2,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1161,
    "question_1": "Au prochain croisement :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Je suis prioritaire",
    "answer_b": "Je c\u00e8de la priorit\u00e9 \u00e0 droite",
    "answer_c": "Je c\u00e8de la priorit\u00e9 \u00e0 gauche",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Comme l'indique le panneau, au prochain croisement, qui se trouve \u00e0 environ 50 m, vous devrez c\u00e9der la priorit\u00e9 \u00e0 droite. Vous ne serez donc pas prioritaire.",
    "question_image_1": "Photo_Q1161",
    "question_image_2": "Photo_Q1161",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 3,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 173,
    "question_1": "L'autopartage consiste \u00e0 transporter plusieurs personnes dans un m\u00eame v\u00e9hicule, sur un m\u00eame trajet :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "L\u2019autopartage consiste \u00e0 partager l\u2019usage d\u2019un v\u00e9hicule entre plusieurs abonn\u00e9s effectuant chacun leur propre trajet \u00e0 tour de r\u00f4le. C\u2019est un service de location de tr\u00e8s courte dur\u00e9e, entre une heure et une journ\u00e9e au maximum. Il ne faut pas le confondre avec le covoiturage qui est le regroupement de plusieurs personnes dans un m\u00eame v\u00e9hicule qui effectuent un trajet commun.",
    "question_image_1": "Photo_Q173",
    "question_image_2": "Photo_Q173",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "",
    "generic": 1,
    "theme_id": 9,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 373,
    "question_1": "En cas d'accident dans un tunnel, il est conseill\u00e9 d'\u00e9couter sa radio :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["a"],
    "response_text": "En cas de probl\u00e8me (embouteillage ou accident), il est conseill\u00e9 d'\u00e9couter la radio pour suivre les consignes de la structure g\u00e9rant le tunnel.",
    "question_image_1": "Photo_Q373",
    "question_image_2": "Photo_Q373",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "",
    "generic": 1,
    "theme_id": 6,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 783,
    "question_1": "L'alcool\u00e9mie maximale, suite \u00e0 un repas est atteint\u00a0:",
    "question_2": "Boire de l'eau permet d'\u00e9liminer l'alcool plus rapidement :",
    "answer_a": "2 heures apr\u00e8s avoir bu",
    "answer_b": "1 heure apr\u00e8s avoir bu",
    "answer_c": "Oui",
    "answer_d": "Non",
    "correct_answer": ["b", "d"],
    "response_text": "L'alcool\u00e9mie, suite \u00e0 un repas o\u00f9 l'on a pris de l'alcool est atteint au bout d'une heure. Une personne en bonne sant\u00e9 \u00e9limine de 0,15 \u00e0 0,20 gramme en moyenne par heure. Ni l'eau, ni toute autre boisson ne permet d'\u00e9liminer l'alcool plus rapidement.",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 10,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 447,
    "question_1": "La voiture pr\u00e9c\u00e9dente est-elle bien plac\u00e9e ?",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "La file de voiture \u00e9tant arr\u00eat\u00e9e (on voit leurs feux stop allum\u00e9s), la voiture pr\u00e9c\u00e9dente aurait d\u00fb attendre sans franchir la ligne d'effet des feux. En se positionnant ainsi, elle est mal plac\u00e9e si le feu passe au rouge avant qu'elle n'ait pu avancer.",
    "question_image_1": "Photo_Q447",
    "question_image_2": "Photo_Q447",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 3,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1083,
    "question_1": "En arrivant \u00e0 cet endroit :",
    "question_2": "Le v\u00e9hicule en arr\u00eat ici est bien positionn\u00e9 :",
    "answer_a": "Je m'arr\u00eate",
    "answer_b": "Je passe",
    "answer_c": "Oui",
    "answer_d": "Non",
    "correct_answer": ["a", "d"],
    "response_text": "Le v\u00e9hicule sur votre droite est en arr\u00eat avec les feux de d\u00e9tresse. Il constitue un obstacle sur votre voie de circulation. Vous devez donc vous arr\u00eater et laisser passer la voiture arrivant face \u00e0 vous. Ce v\u00e9hicule n'est pas arr\u00eat\u00e9 \u00e0 un endroit id\u00e9al. M\u00eame si l'automobiliste souhaite certainement utiliser les conteneurs de d\u00e9chets situ\u00e9s sur le c\u00f4t\u00e9, il aurait d\u00fb se positionner \u00e0 un endroit mieux adapt\u00e9 quelques m\u00e8tres plus loin. Ici, il est dans le virage. La visibilit\u00e9 n'est pas bonne et le brouillard n'arrange rien !",
    "question_image_1": "Photo_Q1083",
    "question_image_2": "Photo_Q1083_1",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 5,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1182,
    "question_1": "La signalisation m'autorise \u00e0 d\u00e9passer :",
    "question_2": "J'entame mon d\u00e9passement :",
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": "Oui",
    "answer_d": "Non",
    "correct_answer": ["a", "d"],
    "response_text": "Le marquage au sol indique une fin d'autorisation de d\u00e9passement pour les v\u00e9hicules roulant dans l'autre sens de circulation. Dans votre sens, la signalisation autorise le d\u00e9passement. Par contre, il est vraiment trop t\u00f4t pour envisager un d\u00e9passement. Vous engager maintenant n\u00e9cessiterait que vous restiez trop longtemps sur la voie de gauche, sur laquelle d'autres v\u00e9hicules peuvent circuler. Vous ne devez donc pas vous engager. Lorsque vous vous serez rapproch\u00e9 du v\u00e9hicule, vous pourrez alors envisager de le d\u00e9passer.",
    "question_image_1": "Photo_Q1182",
    "question_image_2": "Photo_Q1182",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 5,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 331,
    "question_1": "Le chasse-neige est un v\u00e9hicule d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral prioritaire :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Les v\u00e9hicules de service hivernal ne sont pas des v\u00e9hicules prioritaires mais peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une facilit\u00e9 de passage de la part des autres usagers \u00e0 condition de ne pas les mettre en danger.",
    "question_image_1": "Photo_Q331",
    "question_image_2": "Photo_Q331",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 1,
    "theme_id": 3,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 953,
    "question_1": "Le non-port de la ceinture de s\u00e9curit\u00e9 repr\u00e9sente :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "1 tu\u00e9 sur 20 dans un v\u00e9hicule l\u00e9ger",
    "answer_b": "1 tu\u00e9 sur 5 dans un v\u00e9hicule l\u00e9ger",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "En France, le non-port de la ceinture de s\u00e9curit\u00e9 repr\u00e9sente 1 tu\u00e9 sur 5.",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "hard",
    "generic": 0,
    "theme_id": 10,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1058,
    "question_1": "\u00c0 gauche, les v\u00e9hicules se sont gar\u00e9s:",
    "question_2": "Ils sont correctement positionn\u00e9s :",
    "answer_a": "En cr\u00e9neau",
    "answer_b": "En \u00e9pi",
    "answer_c": "Oui",
    "answer_d": "Non",
    "correct_answer": ["a", "d"],
    "response_text": "Les v\u00e9hicules se sont gar\u00e9s en cr\u00e9neau, plac\u00e9s le long du trottoir. Pour ce type de stationnement, dans une rue \u00e0 double sens, il faut se positionner \u00e0 droite, dans le sens de la marche. Ici, les v\u00e9hicules sont mal positionn\u00e9s. Les conducteurs auraient du faire demi-tour puis se garer ensuite.",
    "question_image_1": "Photo_Q1058",
    "question_image_2": "Photo_Q1058",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 4,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1099,
    "question_1": "La voie sur laquelle je circule est :",
    "question_2": "Pour passer pr\u00e8s du joggeur :",
    "answer_a": "En sens unique",
    "answer_b": "\u00c0 double-sens",
    "answer_c": "Je maintiens ma trajectoire",
    "answer_d": "Je serre \u00e0 gauche",
    "correct_answer": ["b", "d"],
    "response_text": "Il n'y a aucun panneau de signalisation et aucun marquage au sol vous indiquant que vous \u00eates en sens unique. Vous roulez donc sur une voie \u00e0 double sens de circulation. Il n'y a aucun v\u00e9hicule en sens inverse pour le moment. En passant \u00e0 proximit\u00e9 de ce joggeur, vous pouvez donc ralentir et serrer \u00e0 gauche pour respecter la distance de s\u00e9curit\u00e9 de 1 m. Si une voiture \u00e9tait en face, vous auriez l'obligation de vous arr\u00eater le temps qu'elle passe.",
    "question_image_1": "Photo_Q1099",
    "question_image_2": "Photo_Q1099",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 8,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 868,
    "question_1": "La sortie d'une agglom\u00e9ration implique\u00a0:",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Le retour \u00e0 des voies au moins doubles",
    "answer_b": "Une limitation de vitesse de 90 km/h",
    "answer_c": "L'obligation d'utiliser les feux de croisement",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "\u00c0 la sortie d'une agglom\u00e9ration et sauf indication contraire, la limitation de vitesse est de 90 km/h. Il n'implique pas une double voie ou une obligation d'utiliser les feux de croisement, ceux-ci devant \u00eatre utilis\u00e9s selon la situation (brouillard, nuit, pluie, etc.).",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 1,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 768,
    "question_1": "Dans cette situation, je dois :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Garder la m\u00eame allure",
    "answer_b": "Augmenter mon allure",
    "answer_c": "Ralentir",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["c"],
    "response_text": "Quand vous arrivez vers un sommet de c\u00f4te, il vous est conseill\u00e9 de r\u00e9duire votre allure, car vous n'avez pas de visibilit\u00e9 et ne savez pas ce qu'il pourrait y avoir apr\u00e8s le sommet (v\u00e9hicule agricole, virage, etc.).",
    "question_image_1": "Photo_Q768",
    "question_image_2": "Photo_Q768",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 7,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 597,
    "question_1": "Le v\u00e9hicule derri\u00e8re moi peut me d\u00e9passer",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Le v\u00e9hicule qui vous suit traverse une zone o\u00f9 le d\u00e9passement est interdit, comme en atteste le panneau de rappel sur votre droite. Il ne peux donc pas vous d\u00e9passer ici. Ce d\u00e9passement serait d'autant plus dangereux qu'un v\u00e9hicule arrive en face.",
    "question_image_1": "Photo_Q597",
    "question_image_2": "Photo_Q597_1",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 5,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 104,
    "question_1": "A l'approche du p\u00e9age, je d\u00e9sactive le r\u00e9gulateur de vitesse :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["a"],
    "response_text": "Le r\u00e9gulateur de vitesse permet de fixer la vitesse \u00e0 laquelle vous souhaitez rouler. Il doit \u00eatre d\u00e9sactiv\u00e9, par un contact sur le frein ou l'embrayage, \u00e0 chaque fois que vous circulez dans une zone o\u00f9 votre vitesse doit \u00eatre r\u00e9duite. A l'approche d'un p\u00e9age, comme vous devez ralentir, vous allez devoir d\u00e9sactiver le r\u00e9gulateur de vitesse.",
    "question_image_1": "Photo_Q104",
    "question_image_2": "Photo_Q104",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 11,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 997,
    "question_1": "Utiliser un avertisseur de radar est :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Autoris\u00e9",
    "answer_b": "Interdit",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "L'utilisation d'un avertisseur de radar est interdit et constitue une infraction de 5\u00e8me classe. Si vous en utilisez un, les cons\u00e9quences peuvent \u00eatre lourdes : une amende, une perte de 6 points et une suspension de permis.",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 11,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1164,
    "question_1": "Je souhaite aller tout droit :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Je c\u00e8de la priorit\u00e9 \u00e0 gauche",
    "answer_b": "Je c\u00e8de la priorit\u00e9 \u00e0 droite",
    "answer_c": "Je passe",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["c"],
    "response_text": "Le feu de signalisation fonctionne et il est vert. Vous pouvez donc passer. Vous n'avez pas \u00e0 appliquer la \"priorit\u00e9 \u00e0 droite\" qui ne s'impose qu'en cas de panne du feu.",
    "question_image_1": "Photo_Q1164",
    "question_image_2": "Photo_Q1164",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 3,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1112,
    "question_1": "La dur\u00e9e maximum de stationnement est de :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "1 journ\u00e9e",
    "answer_b": "1 semaine",
    "answer_c": "10 jours",
    "answer_d": "1 mois",
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Lorsque vous \u00eates en stationnement, vous ne pouvez pas d\u00e9passer une dur\u00e9e de 7 jours. Sinon, votre stationnement sera consid\u00e9r\u00e9 comme \"abusif\".",
    "question_image_1": "Photo_Q1112",
    "question_image_2": "Photo_Q1112",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 4,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 231,
    "question_1": "Un b\u00e9b\u00e9 peut \u00eatre transport\u00e9 dans un si\u00e8ge dos \u00e0 la route si l'airbag est activ\u00e9 :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Il est imp\u00e9ratif de d\u00e9sactiver l'airbag avant d'installer un b\u00e9b\u00e9 dans un si\u00e8ge dos \u00e0 la route car son d\u00e9clenchement en cas de choc pourrait gravement blesser l'enfant.",
    "question_image_1": "Photo_Q231",
    "question_image_2": "Photo_Q231",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 1,
    "theme_id": 2,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 606,
    "question_1": "Sur cette route, la limitation de vitesse est de\u00a0:",
    "question_2": null,
    "answer_a": "70 km/h par temps de pluie uniquement",
    "answer_b": "70 km/h tout le temps",
    "answer_c": "90 km/h sauf si le sol est sec",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Le panneau d'ordre indique que la limitation de vitesse est 70 km/h sur cette route, le panneau de mise en garde \u00e0 propos de la chauss\u00e9e glissante ne conditionne pas l'interpr\u00e9tation du panneau d'ordre.",
    "question_image_1": "Photo_Q606",
    "question_image_2": "Photo_Q606",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": null,
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 1,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 952,
    "question_1": "Ne pas porter ma ceinture de s\u00e9curit\u00e9 m'expose \u00e0 :",
    "question_2": "Et pour chacun de mes passagers non-attach\u00e9, je m'expose \u00e0 une amende :",
    "answer_a": "\u00c0 une amende",
    "answer_b": "\u00c0 une amende avec retrait de points",
    "answer_c": "Oui, pour tous les passagers",
    "answer_d": "Non, seulement pour les mineurs",
    "correct_answer": ["b", "d"],
    "response_text": "Le non-port de la ceinture de s\u00e9curit\u00e9 repr\u00e9sente une infraction qui vous expose \u00e0 une amende de 4\u00e8me classe, soit minimum 90 \u20ac et \u00e0 un retrait de 3 points. De plus, vous \u00eates responsable de votre s\u00e9curit\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 de vos passagers mineurs. Vous encourrez donc une amende \u00e0 votre nom pour chacun d'eux qui n'est pas attach\u00e9.",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "hard",
    "generic": 0,
    "theme_id": 11,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 614,
    "question_1": "Sur cette route, la circulation est interdite aux :",
    "question_2": "Je ne pourrai doubler\u00a0:",
    "answer_a": "Poids lourds",
    "answer_b": "Engins agricoles",
    "answer_c": "Aucun v\u00e9hicule \u00e0 moteur",
    "answer_d": "Que les v\u00e9hicules lents",
    "correct_answer": ["b", "c"],
    "response_text": "Le panneau rond vous indique que les engins agricoles sont interdits sur cette portion de route. D'autre part, la ligne m\u00e9diane est continue, vous ne pourrez donc doubler aucun v\u00e9hicule \u00e0 moteur.",
    "question_image_1": "Photo_Q614",
    "question_image_2": "Photo_Q614",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 1,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1116,
    "question_1": "Pour adopter une \"\u00e9coconduite\", mieux vaut :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Avoir une vitesse \u00e9lev\u00e9e",
    "answer_b": "R\u00e9duire sa vitesse",
    "answer_c": "Maintenir les distances de s\u00e9curit\u00e9",
    "answer_d": "Changer de vitesse rapidement au d\u00e9part pour ensuite garder une vitesse stable",
    "correct_answer": ["b", "c", "d"],
    "response_text": "Pour avoir une \"\u00e9coconduite\", mieux vaut avoir une vitesse plus r\u00e9duite (Conduire vite entra\u00eene une surconsommation de carburant). Cependant, mieux vaut changer de vitesse rapidement pour atteindre plus vite une vitesse stable. Vous devez penser \u00e0 maintenir les distances de s\u00e9curit\u00e9. Cela permet d'anticiper votre conduite et de la garder plus souple.",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 9,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 603,
    "question_1": "Je suis sur une route :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "\u00c0 sens unique",
    "answer_b": "\u00c0 double sens",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Le dos du panneau sur la gauche ainsi que le marquage au sol, avec une ligne d'annonce qui pr\u00e9c\u00e8de une ligne discontinue et une fl\u00e8che de rabattement, vous indiquent que la route est \u00e0 double sens.",
    "question_image_1": "Photo_Q603",
    "question_image_2": "Photo_Q603",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 1,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 396,
    "question_1": "Je fais un appel lumineux la nuit, je peux \u00eatre sanctionn\u00e9 :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["a"],
    "response_text": "La nuit quand vous effectuez un appel lumineux, un \"appel de phares\", vous pouvez faire l'objet d'une contravention de quatri\u00e8me classe car cela sera consid\u00e9r\u00e9 comme un acte d'\u00e9blouissement envers les autres usagers de la route.",
    "question_image_1": "Photo_Q396",
    "question_image_2": "Photo_Q396",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "",
    "generic": 1,
    "theme_id": 7,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 661,
    "question_1": "Lors d'un embouteillage :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Je peux changer de voie pour aller plus vite et fluidifier la circulation",
    "answer_b": "Je dois rester dans ma voie et attendre",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Lorsque la circulation est dense avec des files ininterrompues, les changements fr\u00e9quents de voies des usagers cr\u00e9ent un ralentissement suppl\u00e9mentaire car cela oblige les autres conducteurs \u00e0 freiner. Dans un embouteillage, vous devez donc rester dans votre file, sauf si vous souhaitez emprunter une sortie.",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 2,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 610,
    "question_1": "La distance d'arr\u00eat correspond \u00e0\u00a0:",
    "question_2": null,
    "answer_a": "La distance de freinage + 20 m",
    "answer_b": "La distance parcourue pendant le temps de r\u00e9action multipli\u00e9e par la distance de freinage",
    "answer_c": "La distance parcourue pendant le temps de r\u00e9action + la distance de freinage",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["c"],
    "response_text": "La distance d'arr\u00eat correspond \u00e0 la distance parcourue pendant le temps de r\u00e9action (environ 1 seconde) plus la distance de freinage, qui peut d\u00e9pendre des conditions : qualit\u00e9 de la route, qualit\u00e9 des freins, conditions m\u00e9t\u00e9o\u2026",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 2,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1188,
    "question_1": "J'ai entam\u00e9 un d\u00e9passement, je souhaite d\u00e9passer les autres camions :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Je peux le faire en une seule fois",
    "answer_b": "Je dois me rabattre entre chaque d\u00e9passement",
    "answer_c": "Je dois prendre la file de gauche",
    "answer_d": "Je ne peux pas d\u00e9passer, je me rabat \u00e0 droite",
    "correct_answer": ["a"],
    "response_text": "Vous ne devez pas vous rabattre sur la droite, car le camion blanc est trop proche ainsi que le camion que vous venez de d\u00e9passer qui n'est pas enti\u00e8rement visible dans votre r\u00e9troviseur. Vous pouvez donc continuer le d\u00e9passement. Vous n'avez pas \u00e0 vous rabattre entre chaque d\u00e9passement car l'\u00e9cart entre les camions est faible, ce serait dangereux. Vous pouvez donc d\u00e9passer toute la file en une seule fois, en restant sur votre voie de circulation car celle-ci est libre.",
    "question_image_1": "Photo_Q1188",
    "question_image_2": "Photo_Q1188",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 5,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 1062,
    "question_1": "Dans cette situation :",
    "question_2": "Avec les pi\u00e9tons, je laisse un espace de :",
    "answer_a": "Je ralentis",
    "answer_b": "Je maintiens mon allure",
    "answer_c": "1 m",
    "answer_d": "1,50 m",
    "correct_answer": ["a", "d"],
    "response_text": "Lorsque vous croisez des pi\u00e9tons, vous devez ralentir car ils sont des usagers vuln\u00e9rables. Vous devez laisser un \u00e9cart de s\u00e9curit\u00e9 minimum de 1 m en agglom\u00e9ration et 1,50 m hors agglom\u00e9ration, ce qui est le cas ici.",
    "question_image_1": "Photo_Q1062",
    "question_image_2": "Photo_Q1062",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 8,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 600,
    "question_1": "Pour d\u00e9passer dans cette situation :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Je mets mon clignotant",
    "answer_b": "Je v\u00e9rifie mes r\u00e9troviseurs",
    "answer_c": "Je respecte la limitation de vitesse",
    "answer_d": "Je fais un appel de phare",
    "correct_answer": ["a", "b", "c"],
    "response_text": "Lorsque vous effectuez un d\u00e9passement, vous devez tout d'abord v\u00e9rifier que personne n'arrive par l'arri\u00e8re. Vous regardez dans vos r\u00e9troviseurs et pouvez \u00e9galement contr\u00f4ler l'angle mort. Vous mettez ensuite votre clignotant pour indiquer votre intention. Vous d\u00e9passez alors et devez rouler plus vite que le v\u00e9hicule que vous d\u00e9passez mais devez respecter la limitation de vitesse. L'appel de phare ne peut \u00eatre utile que si le v\u00e9hicule que vous souhaitez d\u00e9passer est mal positionn\u00e9 sur la chauss\u00e9e, ce qui n'est pas le cas ici.",
    "question_image_1": "Photo_Q600",
    "question_image_2": "Photo_Q600",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "hard",
    "generic": 0,
    "theme_id": 5,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 899,
    "question_1": "Je perds mon permis pour plus d'1 an (invalidation ou annulation), je peux :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Passer un stage de sensibilisation pour r\u00e9cup\u00e9rer mes points",
    "answer_b": "Conduire une moto ou un poids lourd avec un permis A ou C",
    "answer_c": "Repasser le permis",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["c"],
    "response_text": "Une perte de permis vous interdit de circuler avec un v\u00e9hicule qui n\u00e9cessite l'obtention d'un permis de conduire. Vous ne pourrez donc pas conduire une moto ou un poids lourd. D'autre part, le stage de sensibilisation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re n'est possible que s'il vous reste des points sur votre permis de conduire. Vous ne pourrez donc pas r\u00e9cup\u00e9rer des points par ce biais. Il ne vous reste plus qu'\u00e0 repasser le permis de conduire comme un jeune conducteur avec l'examen du code et de la conduite, si vous \u00eates en p\u00e9riode probatoire ou si votre invalidation ou annulation est sup\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 1 an. Si elle est inf\u00e9rieure \u00e0 1 an et que vous n'\u00eates pas en p\u00e9riode probatoire, vous ne devrez repasser que l'examen du code.",
    "question_image_1": "Photo_Q000",
    "question_image_2": "Photo_Q000",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 11,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 194,
    "question_1": "Ce feu concerne :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Exclusivement les bus",
    "answer_b": "Les bus et les v\u00e9hicules d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral prioritaires",
    "answer_c": null,
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["b"],
    "response_text": "Ce feu concerne tout v\u00e9hicule circulant sur la voie de bus qui peut \u00eatre emprunt\u00e9e par les bus mais \u00e9galement les v\u00e9hicules d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral prioritaire en cas d'urgence. Parfois, la r\u00e8glementation locale permet \u00e9galement aux taxis en service de les emprunter.",
    "question_image_1": "Photo_Q194",
    "question_image_2": "Photo_Q194",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu",
    "difficulty": "",
    "generic": 1,
    "theme_id": 3,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 637,
    "question_1": "Le panneau de limitation de vitesse concerne :",
    "question_2": null,
    "answer_a": "Ma voie de circulation",
    "answer_b": "La voie de circulation de droite",
    "answer_c": "Toutes les voies de circulation",
    "answer_d": null,
    "correct_answer": ["a"],
    "response_text": "Ce panneau de limitation ne concerne que ma voie de circulation car il s'agit d'une limitation temporaire, li\u00e9e aux travaux devant moi.",
    "question_image_1": "Photo_Q637",
    "question_image_2": "Photo_Q637",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcm",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 1,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 973,
    "question_1": "Je suis bien plac\u00e9 pour aller \u00e0 Bourg :",
    "question_2": "Pour m'y rendre je vais circuler :",
    "answer_a": "Oui",
    "answer_b": "Non",
    "answer_c": "Sur autoroute uniquement",
    "answer_d": "Sur route et autoroute",
    "correct_answer": ["a", "d"],
    "response_text": "Les fl\u00e8ches sur le panneau \"Bron - centre\" indiquent les voies \u00e0 emprunter pour prendre cette direction mais \u00e9galement pour toutes les directions indiqu\u00e9es sur les panneaux au dessus. Sauf si voussouhaitez doubler, vous devez rester sur la voie la plus \u00e0 droite. Vous \u00eates donc sur la bonne voie pour aller \u00e0 Bourg. Le panneau \"Bourg\" comprend le pictogramme de l'autoroute mais il est sur fond vert. Pour aller \u00e0 Bourg vous emprunterez donc la route et l'autoroute.",
    "question_image_1": "Photo_Q973",
    "question_image_2": "Photo_Q973",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "easy",
    "generic": 0,
    "theme_id": 2,
    "voice_genre": "m",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  },
  {
    "id": 909,
    "question_1": "Dans le cas d'un aquaplanage\u00a0:",
    "question_2": "La cons\u00e9quence est que\u00a0:",
    "answer_a": "L'eau n'est plus \u00e9vacu\u00e9e par le pneu",
    "answer_b": "L'eau est \u00e9vacu\u00e9e trop brusquement par le pneu",
    "answer_c": "La roue se bloque car elle est noy\u00e9e",
    "answer_d": "La voiture glisse car le pneu n'est plus en contact avec le goudron",
    "correct_answer": ["a", "d"],
    "response_text": "Un aquaplanage (hydroplanage, aquaplaning) peut avoir lieu sur chauss\u00e9e mouill\u00e9e, lorsque les pneus ne peuvent plus \u00e9vacuer l'eau qui est sur la route. Dans ce cas, les pneus ne sont plus en contact avec le sol, ils en sont s\u00e9par\u00e9s par une fine couche d'eau, la voiture glisse sur la route et vous perdez le contr\u00f4le du v\u00e9hicule. Pour l'\u00e9viter, il faut contr\u00f4ler l'usure de vos pneus r\u00e9guli\u00e8rement et adaptez votre allure en fonction des conditions m\u00e9t\u00e9o.",
    "question_image_1": "Photo_Q909",
    "question_image_2": "Photo_Q909",
    "response_image_1": null,
    "response_image_2": null,
    "question_video": null,
    "response_video": null,
    "type": "qcu_2",
    "difficulty": "",
    "generic": 0,
    "theme_id": 7,
    "voice_genre": "f",
    "question_audio_effect": null,
    "response_audio_effect": null,
    "question_audio": null,
    "response_audio": null,
    "chapter_id": null,
    "question_image_source_id": null,
    "question_video_source_id": null,
    "response_video_source_id": null
  }
]
